英詩鉅著：everything as usual

election as usual
business as usual
blowjob as usual
nothing s wrong with hong kong